[血腥慎入兒童不宜] 經濟羊肉煲做法。。。。。

本想買新鮮羊腩，$320/斤內心掙扎一陣，決定豪一次，點知唔夠錢
人窮智生，轉場買急凍羊肉100/2磅歡喜滿載，但有錢剩就仼性，手多買條新鮮冬荀$24，切完得返少少，仲貴過羊肉cls

做法 ：羊肉飛水再啤水， 爆香香料，豪邁的雙乳同蠔油(各2湯匙)，羊肉回鍋清酒殿後，酒香撲鼻，大吟釀果然冇令我失望
加水和冰糖細火煮60分鐘，然後全部配料落鑊煮30，熄火再焗30，好味又經濟，窮撚要諗計
醬汁: 腐乳溝麻油推滑加檸檬葉絲
（以上係冇皮羊肉做法）

邊度有冰鮮羊腩買，大約幾錢？

好多食譜

MeWe Page

好多j 圖

很想食羊羊。。。

兩腳羊？

好好味，但冇羊皮係差啲

有時經過肉檔會見到成個羊頭擺喺枱

羊腳唔知佢點賣

好想食....
抵過出面食埋啲碎羊煲

返咗批平羊肉

點解無生菜

我都見過，老闆當裝飾品咁放係砧板

出面寫羊腩煲，好多都呃人

掛羊頭，賣其他

還好啦

買左水菜，介紹你食

腐乳味道好好，你知道嗎？

我知中意食架

No生菜 no talk!

想飲蔘雞湯

買現成都得架

都好，有冇介紹？

冇wor 買大牌子囉

好，買2包傍身

$320/斤咁貴
就算急凍都好想食

一包先啦 唔知好唔好味

我食羊，佢食我隻車

唔同牌子各1包

巧

完全接受唔到羊腩係冇皮

真，但唔夠錢只好收皮

有生菜，唔記得影相！

9龍邊到有冰鮮羊腩買？

急凍淋好多
但羊味少d

鮑魚唔見你益下我

同意，想買冰鮮過幾日再整

你教我整羊腩煲 不如教我做你女朋友啦

你咩樣？ 似唔似八哥 ？

邊到買到 ？

1田間中有

推

要配究極多支竹

有圖？

最好1包炸，再加多包鮮枝竹

不能同意更多

Ching 枝音人

我會每樣黎個double
留底個汁 第2日用黎淨烚支竹同生菜
再點腐乳

正 我上次食完就加水打邊爐，食完羊再食牛

最撚好食係啲荀

切完得返好少，應該買多條荀

幾錢？ 咁似皇帝菜

依上水街市wo

深水埗呀

我係街市凍肉鋪買 黑草羊, 兩包= 差唔多兩斤 9X蚊一包
但唔係成日有...一有都好快賣晒

保安道街市
有間由印巴人開既肉鋪
有時會有羊肉賣

幾錢不詳

咁平味道如何？

我知你講邊間
佢張枱經常有個羊頭

基本上見到有個羊頭就可以埋去問

香港應該唔會有狗肉既

每次見佢都揸住把牛刀，加埋個羊頭，攪到我有啲怯場

龍門果個好抵仲要唔洗煮

有幾抵？ 食過未 ？ 尖沙咀果間唔知有冇

尖沙咀有
$248兩個煲
單叫羊腩煲好似$89-$100 有飯同野飲（唔肯定）

好多阿叔叫，我食過羊腩煲都幾好食

100 都有咁幾好啵
岩岩睇左張相好𡃁仔下

冰鮮
同你肉枱買果啲一樣
320果個 上環果檔我屋企都買過
有得揀我一定買冰鮮

冰鮮最好，但最難買到

請教下 我係街市買過一次荀 去皮整出黎有陣苦味好難食係咪一定要煲成粒鐘

我煮一煮再沖一沖水先炆，冇苦味

煮3.4分鐘飛水再炆就可以

$30,1包，一田Donki都有

我呢排都試緊

去凍肉舖, 買平個D急凍羊粒, 搵間望落肥D既買, 好似$50~70 1 磅
去凍肉舖/街市個D醬油舖, 買一樽現成羊腩醬
係咁而買D 菜, 鮮冬故, 枝竹, 薑, 9煲埋一齊

o個個羊肉多到食唔哂, 淡淡肉, 既快感,
係出街個D 2/3百蚊羊腩煲都比唔倒

加埋冬荀啦
用羊腩醬，仲洗唔洗其他調味？

筍唔浸唔會澀咩

氽一氽水就可以

唔食羊

飛水啤水要幾耐
會唔會冇哂肉味